柒婆仲可以信？？？

乜呢個柒婆仲有誠信架咩

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的